Rainbow6 | 第二屆【地伏盃】B組 四強及決賽

香港人自發舉辦，並得到官方支持嘅Rainbow Six Siege比賽！

賽程表：

而家已經打到小組四強，邊隊贏到就確定可以進入現場賽階段！

YouTube:

Twitch: